弱弱地一問 拋棄式p100有無用

呢種 每次發夢帶幾隻換

自推

無
唔防有機氣體
得一半功效